第一次couchsurfing 在伊朗求問

話說搞左大半年couchsurfing 都無成功過
竟然！竟然！
係我打算去伊朗時勁輕易搵到host
(因為伊朗真係冇乜計book 到酒店）
所以想買d小禮物送俾host
但我人在異地，係土耳其
買咩好？

叉燒

仲有冇香港紙幣 外國人幾鍾意彩色貨幣

伊朗唔敢搏

冇哂十蚊紙，兩蚊銀會唔會cheap 得制。

唔識整，識的話我都想整黎食。

入到去應該無咩事，最難應該係入境個下

伊朗食豬既咩
蕃茄炒蛋世界第一
btw上網睇人地伊朗遊記咪得囉

畫張香港postcard

試過係伊朗couchsurfing有人問我收錢

邊度溝要收錢咁痴

16年去過3個禮拜全程couchsurfing
唔覺得有咩問題
係有好多人用分身主動approach你sell行程
哥啲見一個就report一個

伊朗人好好，可以放心溝
去左咁多旅行發覺10蚊紙真係首選
又特別又唔會太costly

之前去旅行有當地人好撚岩傾都會送十蚊紙
好似話全世界得兩三個係用呢隻色

記錯，係得兩三個國家用膠印鈔先岩